# Interview.ReactInterface

### [Описание проекта](https://gitlab.com/my_interview/wiki/-/wikis/Wiki)

### Используемые технологии

* React
* TypeScript
* Docker
* React-router
* Redux
* Styled-components
* Uuid (библиотека для создания uuid одним методом)
* Snakecase-keys (библиотека для сериализации ключей camelCase => snake_case)
* Fontawesome-icons

### План реализации

* [ ] Главная страница (последние несколько тэгов + вопросов)
* [x] Страница профиля
    * [x] Создание профиля
    * [x] Сохранение профиля в local storage
    * [x] Вход в существующий профиль
    * [x] Выход из профиля
* [x] Страница вопросов
    * [x] Пагинация вопросов
    * [x] Вывод вопросов в виде переворачивающихся карточек вопрос/ответ
    * [ ] Фильтрация вопросов по тэгу
    * [ ] Фильтрация вопросов по профилю
    * [x] Открытие вопроса в модальном окне
    * [x] Удаление вопроса через модальное окно
* [ ] Страница создания вопроса
    * [x] Подгрузка профиля из хранилища
    * [x] Выбор тэгов из списка существующих
    * [x] Возможность прикрепления нескольких тэгов к вопросу
    * [ ] Фильтр тэгов по названию
* [ ] Страница тэгов
    * [x] Вывод всех тэгов на странице
    * [ ] Переход к списку вопросов по выбранному тэгу
    * [x] Возможность удалить тэг 
* [x] Страница поиска вопросов по паттерну
* [x] Страница добавления тэгов
    * [x] Добавление тэга по названию
